人民日報—尖沙嘴應該掛上習近平思想橫額，而非西方聖誕飾物

直頭唔應該放聖誕假啦，改放春假

任何人慶祝聖誔節就是搞港獨,沒有商量餘地

好好把握機會興祝聖誕節
不排除倒數 能興祝的次數！

大陸已禁止興祝聖誕節

聖誕節 復活節應全面取諦